[PS4] 女神異聞錄5中文版討論區2暨問候龍司區

大家繼續討論吧, 應其他巴打要求, post 名加埋問候龍司 俾大家因龍司d 傻仔野同埋瞬殺技能而不滿既發泄

利申: 對龍司無不滿

想問買下載版同實體有咩唔同？

係咪下載版多d野？

好似話下載版多了DLC用， 但唔知現在仲有無

初接觸玩家表示 玩easy 有買伊邪 唔買既話感覺好難玩

回上一個post#995

係鬼系列傳統，第五集結尾根本為返而返
第三集主角無返去，亦都返唔到去

即係買下載版好d?

點解ps4 twtich 直播唔到?

咩到左禁止段落

屌柒龍司留名

留名屌龍司

屌，初始面具亞森廢撚到，學左幾招技能居然就無技再學，得個型，仲想用到爆機

龍司真係好撚on9 成日係到嘈 又無貢獻
最on9就係成日串鳩隻貓做乜撚

擺到明唔想比你直播隻P5

三島先係戰犯留名

去到後期又無咁反感，雖然佢無做d咩

鬼太朗

其實都唔係咁差姐, 得閒唱下反調
可能我比較鍾意D搞笑角色

龍司打hand黎講就好有貢獻

有無人覺得電單車好型棍

龍屍煩膠又唔好笑

21蚊可以買到
買實體加DLC都平過數位

個登錄人格面具係咩黎

eg 登錄左亞森 , 之後拎左亞森去合成 , 可以俾錢買番亞森番黎

登錄時假設係5lv ,

升到6lv 既面具可以重新登錄多次 ,

不過會覆蓋左之前既登錄紀錄

另外 如果升lv學錯招 就可以 del 左身上個 面具 ,

買番之前登錄時狀態既面具 , 不過要再升一次lv

唔該晒巴打

長知識

12/13終於max晒commu
最强persona係2週目先可以合成？

其實我好好奇game裡面其中一條問題
電話把聲係唔係真係合成出黎

終於第二個post
玩到岩岩揀左happy ending
個劇情好精彩

上堂教果啲應該都係真
呢條我都好驚訝
有冇巴打真係識講解吓

其實123月仲有冇迷宮
睇日文site好似冇提到

唔洗
義經應該最勁

義經點配招好

唔係義經
我講緊呢隻

叫老師黎屋企整道具再叫一二三黎屋企
點解仲會係進行了只屬於兩人的漫長對弈

呢隻根本屈機 拎完戰鬥已經無趣味

呢d位放過佢啦好嗎

玩撚曬

其實隻game好多位都唔比直播
D過場劇情都會封

其實隻game得前期難玩
如果你keep住去合怪 基本上配合隊友既話 差唔多下下都可以針到弱點
中後期係好易玩

應該無
我仲打緊船

想問下good end 同bad end 幾時揀？驚揀錯

差唔多完個陣

用流感屈左鎖鏈怪
7萬幾exp

都玩完第一輪喇
第二輪比我屈吓機啦

謝謝巴打

三島最乞人憎

成日又要威又要戴頭盔

龍司先係
仲要搞到背刺即殺無錢無經驗

呢樣真
三島升commu洗底冇咩嘢

可以靠變態佬俾技佢，同刷LV刷到佢99力魔

就可以令佢勁到好似義經咁

好想快d 收工返去打機

有無開心結局教學，網上好多日文睇唔明，adore

「違う」(不是)

「協力者などいない」(沒有協力者)

「仲間じゃない」(不是伙伴)

「そういうことだ」(就是說的那樣)

「正義に反するから」(因為是正義的相反)

「これが正義か？」(這是正義嗎?)

「誰かを助けること」(幫助別人)

「このままでいいのか？」(這樣下去就可以/好了嗎?)

「諦めるのか？」(要放棄了嗎?)

「ここを知ってる？」(你知道這裡嗎?)

「わかった」(明白/知道了)

「取引したい」(來交易吧)

「…スマホだ」(smartphone)

「ヤツ？」(那傢伙?)

「真犯人に見せて」(找出真犯人)

「彼は仲間じゃない」(他不是伙伴)

「信じて欲しい…」(希望你相信我)

直譯，遊戲內譯文未必100%相同

其實粉字會好d

得選項無問題應該劇透唔到啦

岩岩打完鴨志田 得11lv 但我合啲怪幾乎全部都高lv過人 好多合唔到

後邊有d選項真係有d透 btw, 我提議姐

劇透唔到，但應該都有人想自己揀

對唔住大佬

我都未打到喱段，睇完選項都唔知發生緊咩事先無粉字

仲諗住你係過了先打出d 選擇幫其他人

Keep住捱啦 起碼過左第3個迷宮先開始易

得閒入印象空間先下lv做支線都升到少少

印象空間咩黎 定我未開到

同問

打完第一個迷宮過多幾日應該會入

支線d boss係咪可以用混亂屈錢?

其實只要選「協力者などいない」
「仲間じゃない」
「そういうことだ」
就冇事

琴晚打到個陣巴打未post出黎，要自己google translate

有冇得剩係話龍C係協力者
好撚想供佢出黎

或者供會長出黎
想睇下家姐咩反應

供自己老婆咁無人性

雙葉先係老婆
冬天雙葉>OTHER>夏天雙葉>記者

開戰

醫生先係老婆

係唔係可以溝哂咁多條女

醫生隻腳

醫生

其實升咩戀愛 教皇個啲 係咪=升好感度

十卜老師

玩到美術館要分辨假畫果度
我心諗除左顏色同樹枝之外有咩唔同

撐會長

占卜妹做老婆，杏做二奶
醫生做sp，老師做阿四執屋

我想問點樣叫老師做野
我依家升到 lv5，之前佢有講過可以叫佢黎煲咖啡同整唔知乜，但之後再打比佢無論有無劇情升級都唔覺有個掣係叫佢做野？

去咖啡機同洗衣機

i see

點解去親洗衣機隻貓都話好嘈，無得洗野？
我好L多污漕衫啦

又要出張圖

會長+1

老師

撚頭

條辮

可以話係 升coop用黎提升戰鬥能力同功能
升coop過程既對話選項可以加好感度 例如d對話會彈d藍色音符=好感度up
但其實唔知呢d好感度會唔會影響有無得做戀人關係
而且做戀人關係通常要coop lv8-9先有得揀

問多次，係咪要老師先洗到衫，自己洗唔洗到？

自己可以洗不過會浪費一晚行動力
老師洗就可以做其他野同時有得洗

咁將啲女女升哂佢先盡量

其實最好乜9都升就得 反正有助你之後戰鬥用 會方便好多
例如一二三可以換後備隊員上陣 解決唔夠sp打問題

會長

一二三世界第一

會唔會唔夠時間

邊位係123

教會捉棋果個

棋妹

睇你點分配
一週目唔跟攻略好難升得哂
唯有唔升D仔囉

唔睇攻略 全升女女

先升死神coop 去到7級

買4個氣功貼

隻game 個難度會降左一級

降幾級

玩到後尾成日殺剩一隻洗佢腦
回滿先殺

混亂正d wor , 會跌錢

玩左咁耐第一次再讀save係因為隻濕鳩豪血寺一夥

拉雯妲bb好有仙氣
結局果下好撚唔捨得

最後一封預告信型撚到

MONA變左老鼠完全係比卡超

除左五項能力 有咩係可以帶落二周目

入戰鬥之後走佬個陣勁搞笑

繼承要素

主角素質（可以叫他五圍？）
Persona全書
全裝備(武器、防具、裝飾品全部)
錢
技能卡片
Persona解禁貴重品
聖誕禮物(二輪比較容易跟當事人友好)

結局前日Coop Max的人給的貴重品。(可以開啟各式功能，
例如一開始診療所全物品開放、川上特別馬殺雞可能。)

Play時間
釣竿
情人節本命巧克力
修羅場的安慰巧克力

不繼承

主角名
難易度(可以再次選擇難易度)
等級
消費道具
Coop
所持Persona
新手說明跟Story回顧
素材道具(黑色系列是裝備，所以繼承)
書本
禮物

有無方法易啲搭車個時有位坐睇書

拉雯妲好正
點解冇得溝佢

就黎爆第一週
第二週是咪可以開後宮

正確做法應該係一個周目溝一件，拎齊所有情人節朱古力

一週目緊係開修羅場啦

等主角老左個陣

點先可以去牛肉飯店打工
次次去都淨係話打工會加靈巧
開唔到太陽

D coop唔繼承一週好難全max喎

點會難，原本練能力嘅時間拎晒嚟做coop
一週我唔夠能力 stuck 咗幾日最後都max 到
12月又成個月可以升

頭先玩到龍c爆發個段 唔覺龍c型

更大既感覺係屌你老母死臭雞杏
好撚後悔溝左佢，根本官配pc

唔緊要wor

仲可以去溝其他女

主線完全唔理你
雙葉先係最好
夠純情岩哂毒撚

原本都諗住揀雙葉
最後揀咗一二三
一二三都好啱毒撚
仲要中二病

有無巴打一齊足奏一二三

之前有訪問話原本一二三係主要角色會入隊㗎
後尾改咗

醫生先正

一路行迷宮戰鬥一路聽佢啲中二病台詞

其實諗諗下得杉田唔係同一間學校係好慘，如果一二三無變廢案，咁他無咁悶，有咁伙伴先

剛見到今集累計出貨量(全世界) 有150萬了

恭喜

咁咪同龍屍+杏咁.. 好似官配CP..
主角食N手飯

今集啲人既關係亦都冇上集咁close

四軒茶屋的原型是三軒茶屋 Atlus公司就在那，遊戲裡還原度很高。不過之前有很多粉絲跑去那裡拍照搞cos，甚至私闖民宅區域，擾民了。Atlus之後官方聲明建議粉絲不要做出太出格的舉動。

上集感覺輕鬆活潑啲，係小鎮生活又寫意，今集覺得比較壓抑

仲有今集都少咗好多一齊活動嘅event

春個角色又太遲入
同埋我覺得佢唔太夠理由(覺悟？)去入團
去都最後一個迷宮之前有part對話好明顯show 咗呢個問題

其實cp咩意思

一得閒就去搵醫生 check jerjer

理由應該有 ,

佢隻豬會俾人食左 算唔算理由？

依隻GAME係香港好似唔係好熱門咁既
老老實實我份人冇咩耐性，買左幾十隻game得人中之龍0同p5可以爆到機..
唔知係食中我個味定點，真係好好玩

反而歐美個邊p5就好熱門
但我都覺得幾得意，隻game咁重日本味都居然岩鬼佬玩

醫生對腳同高根鞋玩成晚

咁樣隻game香港無炒過 好事黎

couple囉 真定假膠

其實係,日系game,中文版,居然冇炒到

貨源多掛 , 同埋世嘉中文game好少有得炒

女神轉生系列外國本來就好多fans
P4神作又吸到新fans

應該貨源多 同埋日版果時已經炒左一輪

打到去奧村比隻細boss大象2招技combo含隊產

有冇人解答到我

太陽同左你講鍾意食牛肉飯未?
講左就入去打兩次工就觸發到劇情

定係你未落地下街申請

要夜晚先可以打工?同埋要係地下廣場睇左D求職雜誌先

開左出夜街未？開完去地下街接job

不過唔係講笑
過左呢隻之後唔知幾耐先有下隻新作

safety mode

轉左safety轉唔翻其他 好似
所以諗清楚先

係咪2周目都轉唔番???
我1周後期頂唔順唔想花時間涮野升級轉safety衝埋主線算

等P5 黃金版實際d

chinese pig 真定假膠

swtch 好似會出真 女神轉生

玩到嬲 係咁輸係咁重覆

雙子coop依家8升9
我上網睇過要巴古斯 但點解佢話要壞蟲既

雙子個個合成任務點合好？有無易明d既攻略網？search到個d好難明

好似冇

要同另一個 屬性合成表一齊睇應該會好d

原來要睇求職雜誌
唔該晒

譯錯掛 你合返巴古斯就係

搭埋說明書個合成表就好易合到

入一次印象空間淨係可以殺一隻鎖鏈佬定可以不停咁刷？

不停

Thanks
咁岩入去刷50lv魔寶魔 順手刷下level

safety mode 打boss成個弱智仔咁
不如唔好玩仲省時間

一開頭打hard 打到班目最尾係咁變畫打到變弱智仔咁
最後揀返normal

有人鍾意睇劇情
玩下個系統

其實開始刷lv好玩咩
順住劇情升lv先好玩

我打到12月 仲有個幾禮拜就完 想合埋最尾堆P入2周目

唔升lv最尾個堆要廿幾萬先合到隻

大哥呀...真係無時間去涮野或者去升級.....最後連D卒仔都要打勁耐....
奈何我真係無心機同時間.....打完郵輪衝主線睇劇情算.....
我連打郵輪最後果個boss連戰都已經係要靠不停啪藥捱過
最慘想上網睇劇情都唔得.....佢唔俾人upload 7/7之後既任何野....

打機心態真係好扭曲
無曬心機都要堅持打又要趕住爆
難得一隻咁有心嘅rpg 比你玩成速食game
我係你返工/學返到咁的話真係機都廢事開
更何況normal 難度邊有你講咁誇張
打卒肯打下弱點的話廿秒完一埸啦
隻game 平衡咁出色唔避卒賺經都夠砌隻boss
定係safety 秒殺隻boss skip 曬d 對話都係睇劇情 嘅一種
btw 從來無唔比你轉mode 只係覺得與其較safety 不如 google 下d劇透光速睇劇情 然後盡早扔二手會方便你多d咁姐

無論safety,easy, normal, hard都好

去刷陣死神 hard 都變easy

龍司coop 7
safety都變hard

你真係幾風趣.....睇黎係你眼中要番工番學忙既人係無資格打機
無曬心機係指唔想去特登涮等升面具....唔代表我唔想知佢既劇情
定係你眼中RPG game淨係戰鬥係重點....其他人唔可以focus係劇情上
大家玩既方法進度唔同....我郵輪過完已經試係normal打埋光頭佬真係知完全唔夠打先放棄轉normal
有時間你估我唔想花時間慢慢品嚐隻game?
唔係人人都好似你咁有咁多空閒時間可以花係一隻game上面然後高高在上評價其他人....唔好講到好似得你尊重同鐘意隻game咁
人地開發得比人揀safety自有佢原因....你咁鄙視safety不如寫封信叫Atlus整走safety mode佢

開safety玩都要比人話
開safety玩都有佢既樂趣
鍾意睇劇情有咩問題
有啲老機迷真係又想玩又忙返工
有返咁上吓年紀先明呢個心態
買完game都仲去Google睇劇情就真係on99

一收工個人就收左皮

其實我覺得第一輪玩safety係好
反正第二輪可以用返easy normal hard
第一輪safety可以有勁多錢，又易玩d可以快d睇劇情

12月19號個劇情

係咪我開修羅場先所有女女都對我講既野有反應 定原本設定劇情就係咁

好想隻game有柴刀結局

修羅

決戰飛機杯

自從俾某D契弟劇透左幕後黑手之後睇劇情睇到好無癮
我屌你全家呀

你俾人劇透左邊度.....其實d劇情都唔算難估....

所以 出左d 劇情game 上網我會好小心 ,

動物台有條仆街 標題劇透 新果套sao ova

好彩我一早睇撚左 , 真心屌佢老母 ,

巴哈果邊 有劇透 都會講明先 , 等人唔好入錯post

打緊奧村，無睇攻略打左五十幾個鐘，想問爆機平均幾多個鐘？

第一次玩persona系列，真係玩到停唔到手

上個post隻game出第一日就冇人劇透左

我完一周目打左95個鐘

銀行迷宮求解，huge解唔到

點解唔到

解到了，玩到第三個迷宮都唔知洗衣店係邊，有無人指點下

咖啡鋪對面有條暗巷 直入係澡堂右邊係洗衣鋪

完左頭五個鐘教學

玩到停唔到手

第一次玩呢個系列

初初睇畫風覺得好奇怪 睇睇下又覺得好型

印象空間隻綠色龜頭怪好淫賤呀

呢隻？

完左ending有d空虛

因為爆左機

買左會長，Morgana同孖妹主題

係
仲有春超覺醒係大淫婦

邊個係春？

奧村春

印象空間最底層好似Catherine推格仔
catherine主角溝一個都中伏
p5主角溝9個

請問各位除咗幫廢柴演講外、沖涼同睇書外，仲有啲咩可以升魅力?
依家好多coop都刷唔到

記者好似都係？

仲有老秋既女僕cafe

唔計臭雞杏啦

考試第一同避粉筆 睇戲同dvd?

ok溝8個我要埋杏
你要記者

記者都好過臭雞 做左戀人都日日龍C龍C咁叫

人地friend zone都葡萄,你幾件一齊上喎

頭先找到一篇講春姐既文，好有趣

相對於戲份少，春的惡搞噱頭卻不少，在討論版上僅次於明智和冴姐姐，就數春的梗最多。下面我列舉幾條，不知是製作人員的有意為之，或者是無心之舉，確實是很有意思。

1.春的怪盜服是華麗優雅的貴族決鬥服，終結圖也是優雅的喝茶，但是非常反差地，武器是極其暴力的大斧和榴彈發射器，真是毫無慈悲……

2.角色台詞有的很恐怖：“按劈柴的要領來砍人”（大小姐在哪學的劈柴…？）、“最喜歡聽敵人求饒的聲音”、“快點收下巧克力吧，在我捏碎它之前（笑瞇瞇臉）”

3.在和女角色的羈絆到達9級時，主角可以選擇成為戀人或者保持朋友。其他人在走朋友路線時，都是很自然的反應，但唯獨春不一樣，在主角拒絕她近乎於表白的暗示以後，春會很落寞地嘆氣，情緒會變的很低下。可見春是對主角一見鍾情，一往情深的，這個在其他地方也能看出來。

4.在支線迷宮裡有個對話，會提到春平時會把30kg的肥料搬到樓頂種菜，再加提著斧頭和榴彈砲滿地跑，可見是個怪力角色。

然而在學校裡遇到主角的時候，卻連個推車都推不動，完美表現出“手無縛雞之力的柔弱大小姐”的形象（可怕的心機…）。

5.佑介講冷笑話的時候，春的反應：“等會再說行嗎”。主角講冷笑話的時候，春：“哈哈Joker你真幽默”。

另外在支線迷宮裡還有很多對話，春都把話題自動移往Joker身上，典型的沒話找話…

原文連結：

我都覺得如果一開波春就係天台會好好多
但係佢又要作到天台本身係禁止進入要攞黎做秘密基地

毒撚不嬲多情又要對方純情
我都係

其實話某次開會前/後，在樓梯見到對方迎面而來再加d 對話就已經可以加深形像啦

好獨裁

就算剩係溝佢一個都係會咁

巴打睇得通透

始終都係雙葉好
重甜慎入

想問解雙葉個個奬盃洗唔洗刻意係咁轉唔同人黎解？

又多3個dlc面具 幾時有埋彌賽亞個dlc

我龍司全程冇用，轉過mona同祐介就解左
某人啱啱入隊一定要係咁用咁就爆機前會跌

買左伊邪同輝夜

邊到買

Dlc

輝夜 幾勁

唔該巴打 係咪要用明智

今晚返去睇下先 利申玩easy同買左伊邪

邊個封面有佢OP冇佢咪用邊個

想問op係咩

easy揮手

但d人話後期克屬無咩用，利申銀行

你未合到八船跳,輝夜都夠做 光版4-8船跳

你入game開頭唔skip就會睇到OP

想問前言伊邪 同 伊邪・賊神 技能上有無分別？

如果一樣我練一隻算

除非隻怪物反物吸，唔係都八跳玩哂

最尾個隻 好似好屈

因為初始LV高

窮撚黎講淨係買左伊邪 仲有無邊隻必買/推薦

伊邪夠玩到後期換堆勁野 用得太多dlc冇左合野儲圖鑑個樂趣

DLC 應該輝夜最勁 我都合左隻99魔99速輝夜

thanks巴打們

就咁睇伊邪・賊神多被動技，好似有用d

想問下有邊一個dlc係買左會易玩d?

上面有講

啲大氣功咁貴1個

點解我d五圍好似唔識加咁
得勇氣係睇完海賊即刻加左

醫生升到 lv7 買野半價，50000 一個

升一級可能要儲幾十點，平時訓練果啲都係幾點幾點加上去，所以要比耐性
但你一周目搞掂左二周目就唔駛再理

巴打用夜神定普通版

輝夜應該係隻GAME最高魔法輸出

輝夜普通版 = 升上去勁D
賊神 = 型D

但好似2周目繼續唔到你1周目升左個隻
要你自己重新升/合過一隻出黎

登錄左都唔得? 定DLC冇得登錄

dlc個堆好似唔得 要重新升過

dlc有登錄 好似係

要型

明白

我10月尾就差唔多升哂
不過coop max 得3個

普通 因為可以低攻啲 儘可能唔消費點數

今集唔洗洗繼承又冇難度獎盃，點解要用dlc

巴閉囉 , 英雄主義 , 疊馬

支持下唔得咩

我訂左設定集同ost

義經有蓄力有跳船已經夠
想整到佢刀槍不入咪洗哂d屬性無效/反彈
想高攻d咪加武道心得

p4g記憶，p5未玩到

sor 係我錯

設定集 攻略集 ost dlc
日版廿週年送梗過黎

業界良心 誠意之作 抵俾錢佢

日版果陣買左廿周年版 而家中文版先開始玩

本設定集3000yen全彩又厚到扑得死人

想問下可唔可以比我伸手要條 link
我都想買

日本森林直寄香港

其實公式設定畫集同本 Persona 5 Artbook ~The Aesthetics~ 之間有冇分別 / 關係

救隊友個獎盃點解
我打hard都冇俾人綁過

隊友瘋狂俾人打弱點 試多幾次

玩到2月15

修羅場逼到我就抖唔到氣

去日本順便掃下精品先

題外話，漫畫人好似有整本公式設定畫集

咁就抖唔到氣無鬼用.....
黎多十條女我都仲搞得掂
或者可以叫醫生好似某D漫畫咁俾藥主角食黎場大戰

醫生我本命所以無黎

修羅場個三個選項好正好無恥

射射巴打

100粒鐘終於爆左機
都唔知返去做乜柒
老豆老母成年都無聯絡過自己
一啲都唔撚關心
咁不如set做主角父母雙亡好似啲隊友咁啦

有啲興趣想玩，但冇玩過之前幾集會唔會唔知個劇情做乜鳩？

今日終於買左
點解黃金可以有間賣480有間賣370 on99

唔會，呢個系列每集個故事都係獨立既

想問下修羅場既話 係咪冇得將個關係帶去二週目

所有人既關係變返1lv重新升過

唔係話會送個野比你？ 修羅場係人人都有？

印象空間儲幾個任先去定要逐個清？

你可以儲埋一堆先去無所謂

480嗰間開名啦，咁撚仆街

開始打美術館， P5的迷宮設計真係好有特式。

印象空間都做得好好，每次都唔同
主線有d鏡頭位置都好正，我真係會停係到望下周圍

每次玩都覺有有幾分似主角 同 杏

其實係唔係同一team人做架

係同一team

唔怪得連咖啡店都係差唔多feel

同一個人設

有幾個女角好感都去到rank8-9
我見有幾個選項好似想溝佢地咁
想知係咪可以全部溝晒定只可以溝一個

好似有個dlc 係呢個skin

可以溝哂

唔翻屋企點呃你買golden版睇true end

True end=帶東鄉返老家
生隊足球隊
靠住東鄉象棋戰術成為足球教練
過住幸福快樂既生活

緊係帶醫生番去

梗係同雙葉一齊做毒氣雙子
或者同春種菜食軟飯

成個後宮帶返鄉下做亞當

咩game黎？

catherine

normal都會玩到想扔爛個手制

痴線岩岩開到老師 叫佢黎一次5000羊
咁撚貴

占卜妹仲貴

點賺大錢

混亂某啲印象空間boss，然後收錢 ／ 打到瞓低，用個政治家招coop掠水

其實主角等人養就得啦

又醫生又大小姐 杏又做model 又有世界級駭客

btw 打工其實係咪無咩用
搵得雞屎咁小 5圍好似又唔係加好多咁

食軟飯正啊

現實一定係春或者醫生
可以做軟飯王

同老師講你唔做雞我邊有錢養你呀

想知P4係咪仲好玩過5
比5毒到想買PSV玩P4

有 升角色五圍 同做某d支線要打工拎情報

唔知幾月前打工2前 會多個任

2次

任務方面

酒吧任務在8月2日解鎖，打工兩次後觸發

花屋任務在8月5日解鎖，打工兩次後觸發

777便利店任務在8月11日解鎖，打工兩次後觸發

好唔好玩得過就好睇人
我覺得角色之間既互動同感情4好過5
但係劇本主題就5好d

有3,4個任要打工先做到

有無人同我一樣其實幾鐘意明智

第一次玩呢個系列
一開始D怪係咪究奇合就得 ?
主角隻野咁型唔捨得合走
同埋見到新怪係咪捉得就捉 ? Thx!

同你興趣啦 我係女都捉

同埋我個人鐘意mona多過熊

是但 你得到過既面具都買得番

主角隻野放心合 有得買翻
你只要捉過個隻怪就有得買翻
捉左先都無況 升力量都有幫助
如果你要解獎盃就隻隻都捉

主題似怪人二十面相
p3隻狗最吸引我

冇
打完馬沙之後提都唔提佢我好開心

我鍾意kuma多d
每句都要用kuma做尾

覺得今集啲配角都幾有意思，好似醫生 占卜妹 政治家呢啲
上集有啲真係幾空氣，單親媽 護士 音樂部體育部啲同學......

btw 菜菜子第一

3直頭有堆空氣配角
呢方面一集比一集進步

菜菜子係第4集靈魂人物

最終章了,唔想咁快完

玩完唔知玩咩GAME

2周目

一樣，但係又唔想開二周目住，下個星期又連放4日，諗緊開唔開隻魔界戰紀玩

魔界戰紀燒時間過依隻十倍
可以玩幾百個鐘

買psv玩p4g

等佢出泳裝DLC先2周
唔知隻東京幻都掂唔掂

白金get

130個鐘

p4g已經一早爆左機

唔係掛 我只係想玩翻d指令操作rpg,動作式同開放世界玩得太多，有d厭，巫師我唔計dlc,我淨係玩左4分3,唔係幾想掂，再加上重有隻地平線想買黎玩

地平線唔打算全解支線其實好快完，廿幾30個鐘都得

Woff 走翻以前ff個feel 勁好玩

淨爆機就唔會好耐
但魔界戰紀好多野玩
太多人可以用同埋好多元素

明智都好慘
但係估唔咁樣消失左
提都唔提

打到銀行得幾皮，窮到嘔

有無升太陽屈錢？

其實製作組係咪玩鳩龍司同杏 龍司連隊友都成日串鳩佢，杏係第一女主但真啲戲份重過佢

係咪有d persona要二週目先比合？

新果兩隻DLC同舊個兩隻有咩分別， 邊隻勁d?

伊邪扣hp，高物攻
輝姖光屬八船跳

邊隻後期都有用d

買左伊邪， 但用左賊神版， 唔俾我登埋普通個隻既？

無理由，我兩隻都有登

杏係第一個入隊嘅女主,真 係第一女主,唔同

得一隻係

係迷宮攞返黎啲垃圾要去邊到賣？

武器店

網上有教點樣一週目齊coop，但跟哂佢玩個趣味又大減
利申：第一次玩呢個系列既rpg

除非好唔想玩二周目，否則一周目齊唔齊coop冇乜所謂（我覺得啦）

真有腦有背景
杏同龍司只係mk仔mk妹
除咗靚同跑得快少少就一無是處

龍司真係設計得麻麻
感覺佢就係上集陽介同完二混合體
但個格衰好多
利申一周目緊，完全無心去升佢 commu

岩岩玩到見到老師做女僕，咁係咪即係做雞 ？

唔準你咁講

same 識升一定升女

我第一個max係佢
話哂都係第一個主角熟既人

杏同佢最易搞 因為一開波無咁多人要升

龍c 正仆街

𣊬殺都升正傻仔
我都升左

點解down左challenge難度但無得揀

推迷宮快好多但少好多經驗同錢

完左銀行去印象空間屈左2個任，有70萬應該夠玩

睇返電梯妹同瑪姐d片又真係覺得雙子弱左d

日版

用左廿萬買 4 個氣功貼同比左十萬占卜妹買石之後好似都係無咩大錢洗

隻game要洗嘅大錢應該得儲圖鑑合persona,我好似已經合左幾百萬,先8X%

玩返到拘留室個到 我都無跟攻略間選項
我想問最尾男主爆頭係咪good end 定係咪都會爆頭

係咪都會爆，差別在於後面入字幕同埋某人家姐回頭

4月28先打完鴨志田， 係咪太慢？
但成日攻到迷宮攻到咁上下就冇so, 想打落去都唔得， 點搞好

唔該巴打 但點知自己入左咩end 講會長家姐返黎救佢？

屌你老母 溝醫生果陣 隻垃圾貓話謹慎發言 搞到我同醫生做朋友

墮天地獄獸出場

2周目打詠春就黎打到800血

終於爆機了，呢隻真係一隻好game

唔係8-9lv就一定成功？

唔係 但你有腦有仔細d對話都識揀
好似係得占卜妹特別d 問你接唔接受到姐姐你要答接受到

你玩到個到未,HE係爆完頭之後個段仔好明顯係HE黎

搭單問埋 機會係咪得一次

係,飛左人仲想溝返佢?

咁8-9lv個時都係hold hold先 唔搵佢住

其實一定知 be 應該後面無劇情繼續架喎

要係對話入面會有揀做主角條女定朋友

我想知同完老師示愛，點解突然無曬劇情
打電話又話休業中，係咪要做d咩先會rank10到?

隔一排夜晚佢會 sms 你

去左接其他客

請問魔術師9去到10係咪推劇情就得

係

玩到11月尾 戰車7級 龍司消失左 搵佢唔到wor 係咪玩撚完

其他升滿晒差佢

THANKS,岩岩開始偷賭場唔怪得之合唔到義經

我記得打完馬沙就升得,一直唔打馬沙好似都升唔到

男的 最後先升
btw之前有巴打係咪講過話太陽5 月亮3 死神7 節制10 命運1 呢啲搞店哂之後就隨心升就得 ？
同埋支線大家通常接幾多個先去打

其實升coop幾多就睇自己需要啦
支線我每隔一次主線就掃一次 通常都儲到3-4個

遊戲中心

占卜妹第一次見完佢要點unlock,
上網見人話要10萬，但我連點觸發都唔知

冇野啦，頭上冇卡見佢唔到
自

條條女都想溝

即係樣樣coop既面具齊係身先升到同個個人既關係？ 等我仲成日將兩隻合做一隻

係你有個面具會升快d
無都一樣升到coop

唔係，係有相應屬性面具親密度會加得快啲，例如可能無係加 2 點，有可以加 3 點
如果你有相應面具加全部揀中加最多果個回答可以次次見面都升咁制，無就可能有時會出無法加深要哂一次見面培養下感情先

明白了， 謝謝你啊

醫生真係正到痴線

瘋狂check 賓州

點解dlc 冇123 同eason 既頭像同主題

話時話春返學係唔洗著校服
有錢大撚哂

條裙係
龍屍都係得條褲係啦

仆街 我次次都唔記得轉返面具去溝女

好似有係身就得
佢會同你講你身上有咩咩咩面具，可以加深同某某既關係

12月大把時間俾你升佢

識貨

好似無講過身上有面具 好似浪費哂啲時間
利申玩到6月尾

如果想白金, 第一週目應該集中做咩先好?

升五圍睇晒書
點都要二週目

得主角既校服無加其他野

其他人唔多唔少都有其他衣物幫件校服加料

係咪突然好羡慕日本學生

睇書你地會唔會去圖書館個啲
定等朝早搭電鐵個時算？

先唔講衣著 啲頭又金又紫

去完舊書街買左加倍睇書之後一次過清晒圖書館借個啲,後面得閒就睇就得 好似係

岩岩先玩到會長覺醒
加倍又幾時先開放？
咁即係唔洗轉登用半日去圖書館/咖啡店睇書？

唔明點解結局又要返鄉下

無其他野好做先

本身就係寄人籬下一年，總要返歸嘅

因為要帶起玩家唔捨得既感情 好似真係要離開一班識左成年經歷過風風雨雨既朋友

你地話買左個dlc有伊邪那岐...
其實點解我見唔到?
我見好多都係寫住日文版係未可以照dl?

中文版應該要買返中文版

佢屋企人都無理過主角

如果寫埋呢條線真係塞爆

persona 5 golden

可唔可以加個female MC

P4就係城市人去鄉下
P5就係鄉下佬出城

到時溝龍司,佑介,演溝佬,武器佬
仲有正太

溝返女算啦

唔該晒
我再揾揾先
其實都玩到雙葉果到，都冇咩必要買啦可?

買黎都係為左過關易啲，同埋呢啲 persona 前代出過，為情意結都會買
除左呢啲都無乜特別原因

岩岩過左 奧村 , 第一條女竟然係老師

明明第一個十星係醫生

btw 點解冇得溝雙子

明智囉 如果可以既話

而家老師好失禮你 ?

工人姐姐

好想玩返p4p3，係未冇機會係ps4上見到佢?

溝明智=secret true end=終極漂白一齊打boss

老師㧵下邪骨出火 , 幫手洗下底褲

醫生就唔同 ... 成日賣整新型春藥 ,

食完可以日日屌其他女 , 又為左見我下晝停診

成日引人去d 冇人既地方 , 肯肯定想打野戰啦

粉字呀

始終都係中意明智唔落
好滿意佢而家個結局

我都想， 不過應該冇機會

睇佢動畫版當玩左算

買部Psv玩p4g

基神：馬沙，你算計我！

已經買左psv 同p4g

上集 戰車 真係好過龍屍好多

上集千枝其實都係熱血白痴性格 不過因為係女所以無咁剋人憎

上隻唔係魔術師角色定位～今集戰車咩

白金左 百幾個鐘打到有D想嘔
不過依隻GAME真係近年我最享受既JRPG
唔知PS4頂唔頂到佢出P6

魔術師還魔術師 , 戰車還戰車

X2, 早排專登收返2手PSV,去搵隻P4G黎玩

難d 佢p4到p5可以話十年磨一劍

希望中文化幫到依堆日系game撐落去

Sony 獨佔真係好撚識玩

豹叔都有玩

依幾個月返屋企真係開ps4多過開電腦

有啊個時玩日版, 玩佐120個鐘, 無心力再打二周目BOSS
或者打埋P4G同機戰先打

想問第二週目除咗繼承進度外有冇咩新要素？

有隻新persona可以合成
可以同孖妹打
好似係

雙子合體之後個蘿莉 可惜無得溝

千枝唔係特別聰明，但係係個肯去諗野既女仔
p4推理個陣佢既直覺幫到唔少
你d閱讀理解

P3p有漢化版可以用ppsspp 玩返

係咪有劇透 ？

都唔太關主線劇情事
條友個d persona洗技洗到勁靚

咁夜啲睇睇

依度我2周目70lv先去打
條片個人7lv去打

原來有啲咁既野
係未可以係手機玩?

得掛

求教學

有晒關鍵字仲要教學

一路d劇情我都接受到，唯獨係成班人喺咖啡店大大聲講自己d計中計真係...
講緊雙葉都偷聽到佢地講野

特別係龍屍
講野大大聲
係街又大聲聲
成日想出位

啲寶石怪 弱點係咩 試到佢走佬都未試到

隻隻唔同
你上網查

最後個3隻定4隻要用信也招技

玩到銀行 仆街第一次走左佬 諗住用save load大法
點知唔得

唔洗咁急捉 你上堂得閒/劇情入殿堂前一晚可以整潛入道具
去整寶魔餌 入印象空間解任個陣食一個
然後可以全程不停上落層數刷

我8隻入面有6隻都係解左信也先入印象迷宮刷返黎

其實真係幾鐘意明智 但係無左下文 屌

唔該巴打

之後咁多都無弱點 即係要靠爆擊整暈佢

白金 係咪要捉齊

Yes

打到後面會解左招技可以強制打暈依d怪

問個白痴問題
其實自動治癒係無限用定點

扣sp

見呢排冇咩驚玩 買黎當試下新野
黃金370入手

去到奧村春入隊先發現識佢要靈巧 MAX 仆街要瘋狂升

啱啱開始玩留名

小心俾人劇透

無知一問
捉嚟有咩用?

咪同 pkmon 一樣概念，捉左可以自己用，同儲圖鑑
或者合成其他怪

想問而家出面買緊幾錢？

37x至39x到

寶石怪有8隻

d 技全部都有用 , eg . 8種屬性既全體技 , 8種buff , 8種debuff之類

明智拉匣果PART 成班友仲話想開匣救明智,上左聖母BUFF呀?明明係同大部份團員有殺親之仇

我覺得最勉強係主角同佢個coop

無升佢，試過有次見到佢坐係到阻撚住我睇書我叫佢走

主線劇情自動升

塔羅牌有逆位的，正義既逆位同他既行為，性格係好似

咁佢黎到鋪頭坐果陣揀同佢傾計係無咩意思？

冇

原來如此

成日覺得家姐個coop 升得好唔自然 感覺上加強版會補返一二三月講家姐同明智 同 三段進化（？）

主線自動升個啲除左貓之外都好唔自然啦

想問下點叫老師幫手洗衫

開左呢個功能之後 禁洗衣機 會問你自己洗定叫老師洗

有邊個係自動升，等我唔洗留住佢地d persona

愚者魔術師正義審判

雙子既力量 都係自動升

我以為靠解佢d合成任務升

係解完任務之後升

銀行個到 有隻叫鬼既怪 上網睇佢無弱點 係咪真 ？
好西煩物攻打又唔痛
利申岩岩玩到解完第三個密碼 成隊就快無哂sp 又唔想出返去再燒一日黎

用伊邪斬爆佢

今晚試試
有時一鋪入面有2隻 真係r哂頭
利申己經玩緊easy

可以洗腦

買sp符啦

通常外表係 d 肌肉系 , 鎧甲系 都好易中狀態

或者合隻 21 級式王子 , 有物理無效

即係要二周目先ok

sp符之前未夠錢買 搵完條路就出去買

理論上一周目除左一隻之後其他可以合哂
8隻寶魔12月可以入印象迷宮捉哂

玩上癮 今日起身打到依家
繼DS3之後另一隻令我煲ps4既game

一周目唔睇攻略去計劃點用攻完迷宮之後個十幾日
仲有心思過思考自己真實人生既行程

以為爆機仲有得周圍捉怪捉夠先去二周目
BOSS戰最後好燃

現實邊有咁多女溝

想問下點升dlc既面具等級又唔會合體變左另一隻？

絞刑

我岩岩先打到鴨志田
係咪未有呢個功能住？

未

新手留名
岩岩打到老師
想問一問遲下有冇得溝女

我一周目都係9玩唔睇攻略,二周目先周圍捉怪,啱啱白金左,白金完繼續打,睇左兩次結局

冇wor🤔

之前好似話落雨去沖涼會加埋勇氣？
我梅雨去 淨係有加魅力

我想問有時上課既問題係咪唔一定會出現，岩岩4月27日無入到上課問題 有無巴打好似我咁

落雨可以沖長時間涼
成功就加三點魅力，失敗就加一點勇氣

係
老師日日問你問題都幾慘
製作組又要諗問題仲慘
佢d問題仲要有少少關聯

應該係因為我26號發預告信影響左

新手岩岩起步11lv打完鴨志田 有無巴打可以推薦下最初合邊隻persona會易打d

問問題日子係固定，如果攻略寫明有但果日無，可能真係劇情影響
有時劇情飛哂你啲日子阻住你做想做嘅野，真係覺得被強姦

其實無乜所謂
因為要打弱點，可以合啲你手上無果個屬攻撃技嘅 Persona，例如果隻 lv12 咩咩霜精，冰屬
DLC 就伊邪同輝夜勁

仲有要準備定d 防唔同屬既persona

應該唔會掛
主角都唔會走堂既

咪又係義經秒殺

如果有幸推到第三個post, 真係搞過Q&A先得

合完都就爆機 但無可否認真係好用

隻尾王 講咁多中二台詞，俾我八跳秒左

利申尾王轉左hard打

開修羅場真男人

俾女女圍住屌真係好爽

係囉明明有上堂但老師無問問題

你地會唔會溝記者
我完全無動力去溝佢

不了 醫生 雙葉

啲dlc寵要升佢 係咪掉落監獄等佢慢慢煲就得
之前好似見有人能力谷到99

一級一級合上去
合完一隻升1LV 睇下加既能力係唔係你想要既能力
如果係就走去登錄落本書到 之後DEL左隻野
再買番隻野 再升LV 睇下係唔係你想要既能力 再登錄 再DEL再買
係咁ＬＯＯＰ

dlc寵都有得合

你怕蝕左個1點知識既可以每日去CHECK CAFE樓下部電視
佢耐唔耐會問你問題 答岩都會+1

自從買左部電視之後無理cafe果部

你打到幾月 蝕個一兩條冇咩所謂 你落雨溫書/早D溝123 就係返度

岩岩打完銀行 魁力3靈巧3體貼3 勇氣4知識4
算唔算正常進度

thanks巴打

我打到銀行既下一關迷宮先係你呢個進度

89個鐘爆機留明
呢隻真係超良心作
竟然有rpg爆機完晒個故仔仲可以令我想loop多次

有冇人覺得拉雯妲BB把聲好好聽

test...
test...

呢3隻字 劇透到D咩?

有野想問。。。未爆機既唔該skip左我下面段野 會劇透

主角俾人捉左果度 佢地話爆頭果個只係異世界既主角 唔係真人。但根據佢setting唔係話殺左異世界入面既人 唔係唔死都會廢人化咩...

佢殺左個個係會長家姐認知入面嘅主角，而唔係主角認知入面嘅主角

殺陰影=廢人物 殺認知人=殺空氣

如何可以升得咁快
同你同進度有點自卑

參考下

好聽又點，都冇得溝

雙葉個死女包隻boss好難打又樣衰

我無睇攻略 總之有時間就去搞
同埋我每次確定潛入路線都係用1日搞店 唔知有無影響

而家中毒好深
有時塔下地鐵都會係未有盜賊團
係未會有人偷心
咩689777個心幾時比人偷
諗起就興奮

升咁快冇咩用

而家十月尾 智同魅力已經5星星 ,

上堂d 問題 , 同123 捉棋棋 , 加埋惡魔coop 都冇得加智同魅了

好浪費

唯一好處係考全級第一開左個成就

偷心？ 直接將佢地廢人化啦

爆左5好空虛去左玩3
點知平時行都無得行
用persona要自轟睇到好煩
persona 升lv 仲要數技能點
5真係正好撚多
學生會長正十倍

想問下目錄要100%係咪要2週先做到
我依家合persona合到無晒錢 之前混亂分支任d錢洗晒

後期仲有d咩方法刷下錢

玩p4g 啦

無psv
隻game 幾抵但部機唔抵

偷心好d 可以一次過爆大獲
死左就真係死左only

2週再刷啦 ,
反正100% 一定要2週目解鎖d 隱藏persona 先合得晒

一個鍾先刷到50運 好痛苦

買二手玩完賣機

psv 可以玩埋 空軌 , 日系rpg 神作

利申未玩過

Psv剩係白金左p4g p4d
其他撚兩撚都唔想玩

我個陣買psvtv玩,買ps4好似加二百幾蚊就有

psv而家霉到復活節優惠都無佢份
想等佢出部有原生L3R3掣先買
做手掣都爽啲

我反而覺得後面堆囡囡都係唔夠aegis正

ENDING首歌係全GAME最好聽 聽到流馬尿

agree

有冇人覺得打馬沙首bgm有段好似警訊

終於爆機...
102個鐘

p4g係我玩左呢幾集最好玩
但我只玩左3~5

P4G啲集體event多啲,主角群關係都close啲,不過event呢樣野可以係P5G加嘅 我就兩代都一樣咁鍾意,上集有Nanako,今集有雙葉

遺憾嘅地方,上集差理世250白金唔到,今集就俾上一個post第二定三頁條友劇透左
近期日式RPG太多伏作,P5清泉黎

想問同多過一個女角有戀人關係會有咩後果？

不過我內心本命係明智

修羅場

而家溝左 老師 杏 123 ,

醫生失敗左

打到兩粒神柱 傷害減半但 無法迴避 ,

情人節俾女女圍住屌

買左70蚊個dlc 好正有成10個主題 , 30個頭像

一日換一個頭像都得
仲有音樂集
好抵買

想問有無咩中文白金攻略網推薦？同全面具能力

無save左先溝 ？

重玩啦 醫生咁正

二周目吧
玩完呢隻我玩唔翻p4g,可能呢隻個故事太啱我心水

其實由幾lv開始既對話會影響到做唔做女朋友 ？

佢會叫你小心講野
之後講既野就決定你溝唔溝到佢
通常好似lv8-9

咁呢啲真係要睇攻略

叫醫生唔好扯開話題
之後面紅個樣無得輸

但修羅場個日雙葉就快喊出黎個下令我好重罪惡感
得佢無鬧主角，敗犬咁哀求主角

溝左真同杏
最後杏冇max
所以冇修羅場
同真女主雙宿雙棲

點解會失敗

又有新dlc了

有泳裝

今晚買先

痴孖根打左110個鐘先爆機
依隻的確係一隻好game

有泳裝可以開2周目了
但係唔忍心轉本命

其實2周目除左想拎白金 仲有咩玩
應該大部分野都一樣？

除左多左隻PERSONA合同埋有得挑孖妹機
其他一模一樣

正常玩唔晒所有路線

一週目有d 對話選項 開唔到 ,

一開波勇傳唔夠

上日本PS STORE睇到原來有20週年特別升級版
唔知遲啲港版會唔會出
咁啲DLC都係唔好買住

20週年特別升級版有d咩

咁仆街

【予約】ペルソナ５ 20th PS Storeスペシャルエディション特典
・ペルソナ４ コスチューム＆ＢＧＭスペシャルセット
・ペルソナ３ コスチューム＆ＢＧＭスペシャルセット
・オルフェウス＆オルフェウス・賊神 セット
・イザナギ＆イザナギ・賊神 セット
・ペルソナ２０thアニバーサリー・オールタイムベストサウンドトラック
・２０thスペシャルエディション限定テーマ＆アバター２種セット

2個主題好靚
好過個人主題得1個人

唔係掛
咁搞到唔知買唔買好

屌 爆左機先記得我差最尾2隻寶魔未捉
咁係咪要玩到二週12月先捉得返

無聊上wiki先發現原來細個玩過第二集 罪，難玩到痴曬線 ，最記得屎坑怪同mk仔個機槍吉仔盒

Load save

Artbook 宜家賣緊幾錢

上amazon 好似約3000羊

我都想sl Cover左啦

愛麗絲招技好得意

睇你差邊兩隻 差最尾個兩隻要等到開到最尾個印象先捉到

同小妹去死

仆街了 我就係差最尾2隻
係咪好似打完賭場先開到 奶野

總之係寬容之路

你地打rpg唔會用晒佢d save位咩
我仲要分月份save

我一周目用兩個位，但二周目衝白金用晒啲位，驚出錯

我一章一個位

正常我都開好多save位既
不過真係咁撚岩印象空間最低層個個save cover左
爆左機先醒起有野未做

痴線日版psn多咁多野既

自膠 岩先未入香港psn睇

我都浮係用4個 殿堂一個 印象一個 平日兩個

明智平時係邊？升唔到佢個正義

劇情升

想問要coop max先合到個啲persona 二週洗唔洗升多次max先開放 定會繼承

你一周目合過就會登記落書度繼續
解放左但冇合過就冇得繼承

都會繼承,我二周目前期合到一周目唔記得合嘅撒旦

係幻想空間一下秒左隻寶石怪 點搞好

85個鐘打爆左，好失落....

二周目又未有心機開始

新手表示真係好撚正
本身玩左部3DS假日玩日月/MHXX
點知呢隻上手後搬埋左第二面

Welcome

期望p5g加勁多課外活動

惣治郎D好感咁難升
有教皇係身都係加得2點

用織田信也COOP招槍技

未開到 岩岩先玩到去沙漠
痴線有動畫睇 杏同真透哂

完左銀行，幾時有得開123，去親教會只得神父

結局好催淚
音樂好正
好有feel

下一集一出一定買
不過可能十年後

開左教堂就有123 係睇日子 你見有夜晚有藍色label就得

等劇情就得
𧙗介會係sms到講

又味必既
不過可能係ps5囉

不過佢十年磨一劍
都好過其他咁狂出罐頭續集呃錢

其實點删除persoma, 想整隻lv2死神洗錢

唔該 好似好耐唔見佢以為要搵佢升

除左123仲有咩人係要升先

醫生老師

Btw 我覺得明智既設計有d小巧思
唯獨佢既怪盗服同總攻擊動作好似同其他人格格不入咁

主角間房有個木架，禁佢會話可以擺野，係咪可以放啲咩上去？

好多野擺 你約D角色出街會送野俾你
有海報 有碗 有棵竹 連朱古力噴泉都有

我以為會繼承但原來唔會
咁放黎做咩...開得哂黎都差不多結局

醫生點升升得快， 想半價買約

瘋狂過去俾佢check 賓州

7星 勇氣最少要有三星星

屎啦
我係暑假錯過左開明治神宮(返唔到轉頭啦)
我想問遲啲有冇得開返?
開唔到影響大唔大?

買書睇可以開番

本書個名大約係 神社xx

唔該晒

好想瘋狂觀察路人

其實係咪miss左既都可以睇書開返
我miss左上野

新dlc

全部景點都可以睇書

點解主角果班可以咁有錢去旅行仲要成級一齊去

學校旅行關有冇錢咩事

試問你中學去旅行去邊到?你估你去啲兩日一夜既梅窩唔洗比錢學校請你去咁爽歪歪?#

可能有學校資助
唔知日本學校點
香港都有關愛基金啦

玩到最後印象空間
見到班市民係監獄入面
仲話自己好開心
唔想出返黎

其實溝左條女 即係10級之後係咪唔洗點理佢住
可以轉攻其他女女就得 ？

係
除左檢察官之外(可惜)
其他女角都可以攻略
一腳踏幾船完全冇問題
[圖片轉載]

識揀揀雙葉
朱古力都最有心機

我一周目開修羅場,本命係會長,見到雙葉個朱古力之後,結果二周目唔開修羅場,本命揀雙葉

目前得醫生係戀人 想升會長 但唔夠魅力
係咪得沖涼/酒吧打工升到

想知唔開修羅場15號會點
一開波已經溝左杏返唔到轉頭

去食包包食飽挑戰係最抵
一次升哂勇氣 魅力 靈巧
第1次去各升1點
第3次之後各升3點

玩左陣zelda
都係掛住p5

唔開修羅場單純係冇左修羅場個幕,其他都一樣,所以一周目點都會揀修羅場

咁爽 瘋狂食包先

始終無動力去開2周目
已經唔想揀其他人
反而想知有冇人1周目已經揀記者做本命

太早升爆都唔係好事
後期爆左但係繼續加感覺好唔抵

成日驚會升唔切啲5圍 利申玩到沙漠
btw 啲persona係咪捉過一次就自動會係監獄有得買 定一定要登錄先得
真係無咩留意

自動登錄 你升過LVL/改過技先要自己去再登一次

good

記者冬菇頭 點揀得落手呀

得罪講句老藕老師都好過佢

劇情知道晒
迷宮又非常煩。無動力開二週目
除非好似3咁 出女主版
P3 女主最正 ，玩百合 又收兵

唔知點解我特別喜歡班主任

老師係雞黎咋

雞都不如
工人都不如
冇錢收

之前課金call佢果啲唔係錢

修羅場完個END仲咁好閒情真係唔明

點解唔用番初期個look

升到10會唔洗收錢

馬尾正

話是話 溝完醫生話我解放左愛麗絲 但睇3人合成個到無既

無記錯係

邊到有得睇

有時間都溝123先

之後呢
如果10左之後一齊做
快左有時間做其他野都好d
而家剩係得佢做
主角走去溝女
溝完返黎收道具

點解升龍司有個位話要去調查山內去喝酒日子，點先等到佢打聽完升coop?

試過叫佢 係房整道具

之後再帶123返房

想問下點拎芙蕾？
我好似打死第二隻boss之前無捉過
我宜家去第三章
係咪解唔到？

點解個目錄kick左係98%
二週個隻都合埋 睇攻略係咪有2隻特殊無顯示出黎

ペルソナ5 公式設定画集

去印象空間捉

阿爾達（節制）同埋唔知乜野 好似係愛麗絲（死神）

愛麗絲要點合 醫生10級話開放左但睇唔到

（恶魔 Lv68）贝利亚×（恶魔 Lv62）奈比洛斯

其實係點捉？
我唔知點觸發佢跪底

有冇人可以話我知

有d 面具會有弱點 ,

eg 火屬性 弱點你用火魔法打佢就會weak

之前就會跪低

或者爆擊斬會跪低

要隻怪訓底
可以平時好好彩咁事但一招爆擊
or打弱點
or用貓嗰招拳高機率爆擊
or 後期有個coop可以用射擊強制打到佢訓底

好正

你放心啦 佢ok就會sd信息比你

唔好去呀!!!!!!!!
會好後悔!!!!!!!!

主角高爆擊過貓

奇積拳 10運飾物 , 高運面具 , 建言

十下爆足十下

飾物淨係用大氣功
利申打到沙漠 有隻浮空既狗頭又係咩都唔怕 用洗腦個啲對佢又miss 格硬用伊邪斬爆佢

唔好升上七呢丫嘛
前面劇透晒

有面具有大氣功...

可以過去俾自己用開既面具

之後主角就唔洗用氣功貼了

唔明巴打你講咩

Persona有招技係每round回sp

原來如此 依家仲係隨便用緊啲persona

如果出 P5G，可唔可以出個比某某人生還嘅線

加返個劇情睇佢點樣一路自拍一路殺人就得

巴打監獄開左咩功能?

面具可以俾其他面具食 ,

有隨機學到 素材 上既技能 ,

EG 我強化亞森 , 拎一隻有大氣功 , 回血 , 復活 ,物理單體技能既面具去食 ,

亞森就可以隨機學上面4個技能既其中一個... 仲會有EXP加...

洗99速99運都係咁E個功能去洗...

嗰個大奸鳩 出p5g真係大把空間寫佢

開到有電椅

雙子就7級

【20XX年6月26日】

可前往神田，前往教堂與東鄉一二三對話，星解鎖。

我過左呢一日都無解鎖星 點算

成日整唔到雙子要既野

呢個真係要睇攻略

玩到9月都有D想喊出黎...摩納

開心D啦 會有happy ending

我對d貓貓狗狗都無咩抵抗能力
摩納仲要識講野

留起左好多野P5G
等係P5G正式攻略家姐

其實係咪真係會出p5g

讀書點先有辦法睇快啲

我成日落雨去餐廳溫書，好鐘意隻game呢d細節位，落雨餐廳溫泉少d人能力加多d

好難無

唔計劇情上刻意留下既伏筆，今集既銷量，評價都足夠令Altus出加強版搶錢

我見有人話2張書簽既書都可以一次過睇晒，但唔知點開

睇曬古書街d 書, 之後就會俾你買本速讀

印象空間出既怪有無樓層限制？
想解雙子星 但係無真神

舜殺好似煩

如果有女女就好
掛條仔係房

ip都唔洗check

轉貼

老是常出現

登錄有無得重置？

捉一隻新既 好似可以覆蓋舊果隻既record

重置好似開新game 先得

去到最後一個迷宮，覺得今集劇情都幾好，反映到現實社會，自己同果啲愚民可能無分別 唔太明點解好多人屌，當然佢個重心係中間係有啲 shift 左，由走鋼線嘅怪盜變返做皇道英雄......

請問在邊度買??

tg：bigdiuf

我全部放

有冇人覺得貓先係最正

黑白色個盒係咩黎?
就係隻公仔+海報個盒?

玩到9月，好多coop 都係3-6，得太陽同醫生max左，要唔要重玩

書包

poster

公仔

一般預二周目先齊 coop 嘅
主角群你用開邊個就升邊個先，配角就推薦升老師 > 一二三 > 占卜妹

過埋 final boss，準備爆機了

點睇都係上面正d

兩隻蘿

慢慢選擇， 連活在小說版既細佬都有

雙子

愚民呢個觀察唔係問題，但係劇情吹大到淨返主角班人係清醒有腦，仲要用改心呢個有道德爭議既方法格硬改變民眾諗法（呢個做法表面上感覺無問題係因為劇情刻意設計到唔洗班民眾腦就世界滅亡，將改心問題由頭蒙混到尾），呢種處理只可以話幼稚到直上天際

sorry 用錯左字體

咁我都同意個結局係簡單化左好多問題

終於爆左 唉

你地隻雙子係幾時打 好難打
我5月一開就打 要較safety先夠打

全程hard 無特別刷經/錢 69lv爆機

分享下後期 極安全打法

主角：單體減攻>單體減防>全體加攻>loop
真：全體加防>全體補血/用道具>全體補血/用道具>loop
貓：奇蹟拳>奇蹟拳>奇蹟拳>loop
春：一槍斃命>一槍斃命>一槍斃命>loop

有無人打金字塔果關野到好想嘔
迷宮實在太大太曲折

完全無唔預期呢個問題

梗係エリザベス最正啦

一口氣用四個鐘打
好鬼辛苦
前兩章都無呢個問題

我覺得最惡頂係宇宙迷宮最尾個puzzle
又alpha又omega
亂行左幾個字先過到

用左差唔多九日假
play time 115 個鐘終於玩完一周目 好有滿足感 dw
打咁耐機 唔計課金game 好似得 p4g 同 p5 超過 100 個鐘
我諗都要抖返幾個月先有決心開二周目

今集多左老師同占卜妹，d coop 易升左好多好多，唔係太hea既一周目都可以升得爆晒

迷宮玩法同 p4 比都算係大進步
(如果我無記錯，p4 個種迷宮exactly就係搬左去印象空間)

不過唔知係唔係唔夠budget，後期d野好似無做得前期咁好
四軒茶屋 涉谷 學校都做到好details，新宿 老秋 好似好寡咁
同埋後期既迷宮都係重複玩同一兩類puzzle

BTW 估唔到某人連ED credit scene 都無份出場 都幾慘

有技可以單體 減晒4樣野

開二周目
發現杏一開始係好有女角相，主角第一次見佢呆哂咁 龍司都比較有腦，都會諗下計點查鴨志田，但之後出左更有腦角色佢智力就急跌

大家係Mementos試過一次最多屈幾多錢?

睇攻略網，唔同 boss 唔同，99 運最多呃到廿萬一次
我無特別升隻野啲運，就得一萬一次，仲要佢跌道具多過錢

一二三真係好正

之前聽落都覺得似，有人整埋出嚟後發覺一樣咁制

春哥dps真係好高 龍司同組長都無佢咁癲

如果講清小怪一定係主角最勁 ,

開愛麗絲 , 學SP減半技 , 有招叫可以為我而死 22SP

全體高機率秒殺 , 打十場小怪放十次得一兩隻MISS左

春 勁在 一槍 高爆擊 , 如果對方中左全體 暈/睡眠 ,

開三連倒反而比較痛 , 變態都係用五月斬

另外打王

都係主角最勁 , 義經 / 輝夜

龍司唔爆擊 開蓄力 打王一野過千 , 杏都係有專心致志一樣打過千 ,

春同龍司 裝 完全神柱 飾物 , 仲有件甲可以大幅減魔傷

就一定唔會被人秒殺

有冇人第一周目唔睇攻略玩
而家玩到岩岩入第2關殿堂
自己有d隨意想做乜就做乜
之後見原來要儲晒d co-op 同 性格個d 攻略好chur, 要跟足晒咁

但跟攻略又好似好死板咁..

冇跟攻略 , 鳩玩 ...

除左雙子 , 唔睇攻略好難升到10RANK

我都無睇攻略....結果最後淨係升得曬除左記者同占卜師既女角

我有睇答咩答案加最高好感度同雙子果啲野要點合，其餘都無睇

無睇攻略+1
玩到9月中間 只係max左醫生

我睇攻略淨係睇幾時到戀人關係同雙子

重點係占卜妹
升到7 日日用相合性占卜
差好遠

我想開白金係咪要全部係一個周目入面升到max先得？

最好係

玩到銀行先睇攻略會唔會太遲，唔係好想打第三周目

我準備發銀行預告信，無個coop有5，無個能力有4

有概念唔睇攻點都得
剩係有占卜妹加好感都好易全max

新手未玩過前作
岩岩刷夠一千萬
請問有邊隻p值得練？

其實coop全max真係唔難 更何況你二週
我一週鳩玩都全max 最緊要占卜妹升到7就夠做

開左瞬殺連練lv同打錢都煩左

可以合愛麗絲同義經之前你一路打一路合當前最高級而技能又唔差既就得

想升lv你搵日流感入mementos刷死神好過

鄉下妹世界第一

新手一問
諗住升好感度出“現階段無法提升關係”即係咩意思

未夠音符

打錢用混亂刷支線BOSS 啦

呢樣簡直係屈機，99 lv 無難度

愛麗絲點合？

先升到醫生10RANK

如果唔夠LV 要升埋雙子10RANK

2個都10rank了

係咪一周目合唔到出黎？，我之前升爆左都好似唔覺眼

係集體合成度？

但佢啲素材點搞

合到... 我都係一週合出黎 ....

愛麗絲係 2隻合體黎 ,

你去巴哈搵下合體表 ,

D 屬性點樣合做死神屬...

多重合體 可以合既會SHOW 左出黎

返鄉下食女啦主角

合體機制是同你兩隻P嘅屬性有關係
但係愛麗絲是最高等級嘅死神P，逢係coop rank10解放的P都是唔跟上述網址的屬性formula
愛麗絲是由 死神屬68LV 貝利亞 + 死神屬62LV 奈比洛斯 合成得來的，兩隻P都可以在12月個殿堂搵到

補足：一般嘅合成是根據素材屬性的結果+素材當時的平均等級來定奪結果
所以一般情況的話貝利亞+奈比洛斯會=貝利亞，不過因為合成結果不會=原本素材其中一隻，所以結果係自動升一級嘅愛麗絲（當然你未到死神coop rank10的話這兩隻係無得合體的）

thz bro

係youtube comment 見到啲人囉黎同jojo比較

Part 3 and Persona 3: Students (Just two in Part 3 but yeah) and a dog seek to end an evil that will bring the end of the world

Part 4 and Persona 4: A bunch of teens looking for a serial killer and ending their killings.

Part 5 and Persona 5: Criminals seeking out justice (Part 5 is gangsters and Persona 5 is theives)

This can't be some coincidence

打完明智 仲有雙葉 123 春 雙子未升滿 係咪冇得救
同埋打到呢度先61lv
愛麗絲呢類最終面具仲有冇機拎到 錢唔多得7X萬

12月 會有兩日流感

可以去刷LV , 仲有一個 定 兩個 支線BOSS 可以刷錢...

爆左機好空虛 ,

決定玩2周 , 第一周 鳩玩 D COOP MAX 唔晒

我都係咁，好耐未試過打機玩埋二周目

係夏威夷同真散步

點解我係同123

果時123 好似唔係好高RANK

開左就得 好似係
BTW有冇人揀左陪龍司

佢有得揀 真/123/龍司

尋晚爆機，今朝返工
人生好空虛

其實龍司唔係真係咁差啫

分頭搵金城會幫呀婆仲要好落力

追車仲要跳出去擋的士

好多位都睇得出佢好好

p5天下第一

仲有老師
我專登load save睇曬4個

佢係有加分位
不過佢扣分位更加多咁解
打完馬沙之前見親龍司都係想叫佢退群 不過打馬沙果度最尾型到抽筋

係地鐵有位坐就睇下書啦

shut up and take my money
快d出加強版 我要123入隊

溝女係主線，打怪只係小遊戲
呢轉玩修羅場
下轉要諗溝邊個好煩
個個都咁正

姊妹丼 雙子

以下牽涉劇透

臨結局果陣，新島冴問主角覺唔覺得咁多年之後要同獅童對決係好巧合，好似有人安排，然後主角心諗如果唔係食 buffet 撞到獅童都唔會想繼續做怪盜。果到我諗緊會唔會係暗示緊好似 P4G 咁背後仲有個操控者 姐係果個油站 staff 咁嘅存在

好想去三軒茶屋hea下

又試煉又偽神，咁即係有真神啦

但係睇返p4同p4g，就算有加強版都要等3,4年

ps4 最後既Jrpg可能就係p5 加強版

千早bb
我都好想有個咁既鄉下妹做我女友

有千早bb 期期中六合彩冇難度

其實有好多類似的伏筆 下面憑記憶打番出來，可能有好多錯

火鍋果次，杏話好似好耐以前已經識mona, 仲要在飯局中講了至少兩次這類對話。龍司最後話整件事好似某人既夢中。雙子條合怪list, 話係唔知邊個一早寫定， 某程度係幫緊主角上能力。同埋那個俾馬沙調戲既女路人好似人間蒸發咁，找唔到做証人，無記錯連馬沙都唔記得有調戲過那女人etc

雙子條link唔係佢地未分裂之前寫咩 真係幫主角wo
個女路人唔係最後都出左黎幫主角做證 主角最後先出得返黎

size=1

小心劇透到人

點搵死神？

唔記得左

岩岩升到隻輝夜70級
其實係咪一隻物攻 兩隻魔攻互補就夠做？
換另一隻打光反吸補輝夜位

三隻p就夠打困難？

btw, 路人個段我真係記錯

初時真係以為房間主人係因為11年個陣個聲優死左先換左個聲優，屌你真係伏筆黎

義經 + 輝夜 打王 = 殺晒 ,

加埋愛麗斯清小怪 ,

最多整多一兩隻 多抗性 上BUFF / DEBUFF 同補血機

果D 咩路西法其實唔勁 ,

係2周有一隻全抗性既隱藏PERSONA

咁可能我唔夠高coop lv
but老師我都7lv 123好似都係

真 好似得5定6 個時魅力唔夠升唔到上去住

可能要戀人關係先有
但其實同真/一二三差唔多
反而龍司個個好睇d

我一周目就玩HARD ,

合左隻義經之後 差唔多冇轉過其他面具...

2周刷錢升埋隻輝夜

已save 遲下上網睇下有無片先

紅字未睇，是咪最後會講返

一周目最後揀左奧村春
二周目諗住揀雙葉
其他果啲覺得差不多了

雙葉真係正

想問下東鄉一二三，miss左sms提示係咪唔會再出現？

我唔再做仆街仔啦
下次淨係溝miss

修羅場雙葉喊個下

我居然呃個咁純真既女仔
我係禽獸

8月了，教堂開左，就係唔見123，得個牧師，唔覺有sms，唔知係咪miss左

岩岩玩完即刻草卓地寫左小小優點同缺點
玩左129個鐘真係好值得，但唔會開二週因為真係好長

官方真係想人第二周目專一對雙葉

スポット神田追加後、魅力「注目株」以上で神田の教会で一二三と会う。
スポット神田追加条件：カネシロパレスクリア後、6月25日にsnsで追加
カネシロパレスクリア時期によっては、皇帝２で神田追加sns発生

我記得係祐介同主角提過一二三呢個人之後，地圖就會自動出神田教會，然後就可以去搵佢。睇返攻略網似乎要同祐介 lv2 之後先會開，你地有無同祐介做朋友？

同埋一二三唔係晚晚係到，會唔會你地去果陣咁岩佢唔係到

唔洗lv2，做左朋友就應該得
我Max左一二三，祐介都仲係lv1

最快升到max係醫生同老師

我見大家一周都好落力coop

相反,我淨係衝個人5體 同老師10級
依家玩到9月頭,諗住升爆埋隊友開超覺醒算

係咪我有問題?

(諗住2周白金)

升coop可以升埋五圍
唔想浪費ja

想2周目爆機白金其實一周目唔睇任何攻略鳩玩都得,我就係咁,一周目得幾個coop爆左,之後二周目鳩玩都白金到 埋單都係130粒鐘

123 智力

死神 勇氣

塔 體貼

倒吊佬 靈巧

記者 魅力

好多時都兩三點咁跳 好過就咁升五圍

2周諗緊 醫生 , 雙葉定鄉下妹好

我就係一周衝個人5體，得真同MONA係10級
而家打Final Boss打唔撚入

我打完金字塔都未見過一二三

睇來真係可以開到post 3c

幫幫手諗定d Q&A好嗎

一二三同其他配角一樣，Mona 會同你講識左佢可能有咩咩咩好處，問你去唔去見下佢，你無即日去佢之後間唔中夜晚都會講
仲有一二三係坐埋一邊，比較隱蔽，會唔會眼大睇過龍

用第三隻眼

升coop可以升埋五圍

123 智力

死神 勇氣

塔 體貼

倒吊佬 靈巧

記者 魅力

好多時都兩三點咁跳 好過就咁升五圍

Quote基拔圖施華
Quote扮晒蟹

有隻有物反 祝反既去打？

冇雙子10 係難過d

有冇人同我一樣第一輪乜鳩攻略都唔睇

帶隻 自膠打錯字

Me, 去到11月得魅力升滿，體貼得3

仲打緊肥仔銀行老細主線
得勇氣3
其他全部2

要玩哂成隻game,基本上二週目係一定要

但二周目好似冇乜新元素？一周目已經好長，玩多次真係好辛苦

除左多隻愚者 lv95 P 同可以挑戰雙子，好似係無嘅

下有劇透

喺天鵝絨房搵同伴，有啲對話選項係「跟我來!」
好似耶穌搵門徒講嗰句「來跟蹤我」嘅feel
加埋劇情時不時有試煉、矯正、救世主之類嘅字眼
到最後為矯正社會而入獄，三個月後出獄
團長救世主feel太重
不過會唔會係我想像力太豐富

你唔睇攻略玩唔晒所有野
未玩過咪當新元素

仲有死後復活

某人又係出賣左主角 最尾又係仆街死左

你地可以試下玩埋BAD ENDING

我以為唔供班友出黎先係BAD END中左伏
早知供哂班仆街出黎睇BAD END
好彩YOUTUBE有哂2個BADEND睇

好似仲有一個ENDING ...

同惡神做交易 . ..

仲有每次過唔到殿堂都會有主角幻想出黎既ENDING

2個BAD唔係交易同被殺咩
反而想睇過唔到殿堂會點

睇哂啲結局
原來龍司TRUE END都有話好似發緊夢咁

好似有個BAD END 係主角頂左明智個位 ...

巴哈睇到

過唔到殿堂 出既BE 得文字 ,

銀行過唔到學姐好似會俾人捉左去做雞...

不過都係主角係審問時 食得太多自白劑 神智不清既幻想

想問升社群最後限期係幾多號，我而家11月28但一二三得LV8

而且我已經搵到路線只差發預告信，我是否要過埋馬沙個迷宮先可繼續？

12/22
・【放課後自由行動最終日】
・【夜間自由行動最終日】

Thx a lot

鄉下妹我老婆

年度最住作
爆完第一輪唔想佢完
btw joker最尾先出第一次聲

Persona🎭

同 P4 一樣
到 P4 出動畫，主角都仲係成套唔講野

嗌persona名

女神轉生系列好似不嬲都有宗教意識

想知道哂其他結局

persona5 限定周邊

498

全包

書包

公仔

poster

tg：bigdiuf

請受小弟一拜

而家街價幾錢
下載版有無分別

想入坑

黃金好似大約 380-390

有個logo iPhone case寄梗
想入埋雙葉耳機
個書包膠膠圩地唔想入

港伏幾時先出challengemode DLC啊
冇challenge mode點打第二輪

去到Casino Palace先重玩
見d confidant同social link唔太高，
初初冇乜點理佢地，岩岩玩完第一個palace已經全部都2

btw, futaba真係好正 毒女

我準備開緊post 3,唔好咁快推爆post 2

屌，原來今日岩岩出，終於可以入第二輪

比較想佢出日版個個主題
靚過單人主題好多

post3

1000